尋 羊 成日冇開過post？

死正去邊

唉 好懶
私人貼個lunch比你see

正皮係比張圖嘅 1分鐘前先睇完國師偉論

自己影左又唔些牙

其實冇特別追羊仔post
對上一次講老豆掉你野 唔開心到依家？

矛呀 你唔提已經唔記得左